Oscar係咪當年野心太大，出走中超搞到今日半紅不黑咁

Who?

有中超冠軍唔算半紅不黑啦

大把巴西人係中超踢緊啦 仲有好多轉埋國籍

而家日日向車示好想返去

佢真係淨搵錢玩幾年就走啦 而家諗住做山寨王咁款

Fei Nanduo

巴西族同胞

南美球員一定係搵金至上

何sir始終如一 對班廣大球迷不離不棄

而家支超就嚟糧都冇得出